[關囝請入] 「神沙車」升呢 設QR Code為電子錢包增值

「神沙車」升呢 設QR Code為電子錢包增值

兩部收銀車增設電子錢包增值服務。(資料圖片)

香港金融管理局兩部「收銀車」不停輪流在全港18區，為市民提供免費收集硬幣服務。金管局今日(10日)公布，由於收銀車受大眾歡迎，加上香港使用電子錢包日漸普遍，兩部收銀車現已「升呢」，市民在兌換硬幣時可選擇用QR Code為電子錢包增值。

過往市民可透過該兩部收銀車，將硬幣轉換成鈔票或用作八達通卡增值。為了更加環保和電子錢包日漸普遍，現時收銀車提升了設備，用QR Code為電子錢包增值。參與的電子錢包包括支付寶香港、八達通O! ePay、拍住賞、TNG Wallet及WeChat Pay。金管局指新安排令市民有更多選擇。

每部收銀車會在同一地點停留一星期，服務時間由上午10時至晚上7時。局方指計劃自推出後，現時兩部收銀車已為40.6萬人次提供服務，合共收集3.4億枚、總面值4.53億港元的硬幣。

唔敢入

得個些少錢，入返落八達通算啦

照舊有喎

1.總之你係打手
2.關愛座有幫手推抗爭post，唔准詆毀佢
3.係冇論點架喇，吹呀

想知佢回收返去嘅硬幣係會熔咗佢定再投入返市場？如果佢攞返去熔咁如是者過多幾年女皇頭大餅就會被退出流通了

呢單新聞除咗話我知有幾種qr code payment重想點呢？
你做開狗執到舊垃圾都想我呢個主人去認同?

五毛群龍共舞

開完post11分鐘冇人理然後喺#2道打飛機話我唔敢入

畀錢嗰陣收起女王頭係常識啦
攞個女王頭去熔咁不敬

之前嗰幾個開咗成個禮拜又唔入？

全世界都做晒狗

估計關囝應該有大約7個分身/同黨
因為我之前收到嘅負皮數都係差唔多